同人講係醫院返工，做職業治療師。邊有人會記得你當初係入唔到8大的失敗者

講左咩自己諗

in 東大we 7

香港脫貧大學

入唔到8大都有得做物理治療師
起薪三萬一
唔好話買樓
30歲前買樓都得
相反睇下班乞食科大學生
中大果班乜乜精研 傳理 乜乜研究果堆
科科滿分咁制入大學 最後起薪萬三
仲要一 世 萬 三